IT 狗 WHATSAPP GROUP

GOOGLE

7Qkej3jgafpEnqE3yQH473

on9先入 有tg唔用

用TG入公海?

作為一個IT人點會咁蠢暴露個電話冧巴

你岩 所以你唔係IT人